呢個時期請病假

話說我想星期五扮病 請病假
禁做唔知會唔會加速我俾人炒既機會呢
公司仲未炒人未有人放no pay leave

請啦 驚閪咩
不了 冇工番好慘

請黎行山

試下咪知

試下先